林鄭︰港人不應要求美國通過法案

【Now新聞台】美國有國會議員提出香港人權與民主法案，行政長官林鄭月娥表示，對有外國國會以當地草案介入香港事務絕不認同，表示深切遺憾，強調香港的事情能自行處理，香港人不應要求美國國會通過法案。

林鄭月娥︰「特區政府的事務應由特區處理，尤其我們是中華人民共和國轄下的特別行政區，外國議會以任何形式干預香港特區的內部事務都極不恰當，亦不會容許他成為特區事務如你形容的持份者，所以我在此希望不要再有本地人士，特別是身處一些位置的人，主動要求美國政府或美國國會去通過這個將會影響香港的香港人權與民主法案。」

Source: now新聞

呢幾日不斷見班港共官叫美國唔好過
成日係到話人粗暴干預香港內政
自己又對美國內政說三道四
以為徹回就無事？太遲啦收嗲啦八婆
香港人要求美國通過人權法係主流民意ok？

關佢撚事

發神經

吹咩

又話獨立關税區唔係美國比

係你無視我地在先
仲用恐怖份子攻擊我地
你唔係我地政府
你只係邪惡組織

lol
言論自由呢？

你不希望見到 係我地既動力

幫手推呀

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

柒撚完未呀777

[討論]HK Independence/ Return to UK,which choice will u opt

係咪因為英文所以冇人睇
又話要英文channel

你自己話無影響香港獨立關稅架麻
無影響既話你做咩要粗暴干預外國內政？

凡是敵人反對的

大家一齊上twitter繼續集氣比美美國國會

咁我哋叫美國取消香港關係法，咁咪唔會介入香港事務

是不是代表我們做對了?

關你撚事咩 英國人

美國做乜關你撚事咩

係LO 唔干預 直頭送走灑所以係香港既美國佬返鄉下LA
愛國愛黨 不要美國佬

收皮啦 你控制咩

我們就要擁護

林鄭作為特首干預美國內政

twitter

林鄭記者會：
絕不認同美國國會介入香港
外國國會應該處理自己國內事務
唔會容許佢地成為香港事務嘅持份者

美國兩會議員知道之後會有咩反應

On 9 你同香港市民講有鳩用。你去同美國傾啦！

驚呀？

方向正確

敵人反對

美國內政關你咩事

敵人反對的
就是我們要支持的

Sir this way

好人好姐怕乜通過

人地內政關你咩事

要唔要求關你撚事呀

期待林鄭全家被制裁

美國內政唔容許外人說三道四

敵人反對既必定係

驚？

關你撚事，人地內政嚟架

支持通過

敵人唔想＝更加要通過

方向對了

特首行得正企得正，怕咩？

Push
手足每晚都好努力貼連儂，但凌晨3-6就比人清！
913 914 915 活動要去，但請起返連儂牆
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
5. 做運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.10

香港人 : 淋奠不應 「唔見棺材唔流眼淚」

721
811
831

Noted with thanks
唔係可以點？
先唔講佢地係唔係有心幫我地
正係為選票 美國人都反共嫁啦

7到

林鄭請不要干涉美國內政

都冇影響，獨立關稅區關美國撚事咩

大家上twitter

佢以為佢邊個，我地做野要問過佢?

法案係美國事務 應該由美國處理

驚咪唔好侵犯人權

咪撚干涉別人內政啊屌你老母

行得正企得正 怕咩法案通過

其實林鄭有冇一秒係羞恥過

咁驚咪自己過美國講要取消囉
點解淨係返得大陸交流啊

咁撚把炮去見侵侵囉

無衝突 佢可以立完法 你唔跟都得 你跟我先驚阿

冇侵犯人權嘅話怕咩?唔係一路都話自己冇做過架咩

其實我地冇要求過 人地美帝可以話鳩知你

衣家人地推動法案擺明唔妥你港共政府

敵人反對的就代表我們做對了

好驚咩

好驚呀？

Noted with thx

敵人反對的..

佢可能真係當自己係香港人老母

cls
佢驚佢自己被清算咋嘛
佢嘅利益就係利益 市民嘅利益就唔係利益
怕就咪撚做d虧心事啦

無人會理柒婆

敵人反對的...

林奠：港人不應反對政府

人地內政就收皮啦

佢話關系法為美國帶黎幾百億
但香港只得幾十億
之前有訪問佢自己講

證明政府真心覺得大獲

真心嘅
你唔好撚搭嗲啦
都無人問你意見

柒婆夠薑直接屌尻美國
個法案特衰政府係真真正正非持份者
正on9

外國國會以當地草案介入香港事務絕不認同咁香港政策法都要取消啦

點様 你而家分明係攪唔掂啦
如要講廢話 不用開記招啦

用返藍絲同高官心態咁講：

行得正企得正怕咩制裁啊

條act係美國本身對香港態度 即係人地內政啊

開始淆底？

相信未來藍絲一定會搞埸反人權法案大遊行

搞手: 何妖、我至叻、哂氣

人權法對真香港人冇影響喎

港獨之母認證

敵人反對的
我們統統都要支持!!!
方向正確 繼續努力

收嗲啦八婆

開始驚

敵人反對我就贊成

關你撚事咩

請林奠停止干涉美國內政

唔撚關你事呀依家
small potato 走啦
You have no stake in this gamenow fuck off 777

靠你條臭H我地早就被自殺喇！DLLM

大家都成年人唔洗你教
你估你真係香港人老母咩

冇做錯驚咩，全部資產送返大陸囉

做對了

咩叫做身處一些位置

啲中文中支共一樣垃圾

屌你，我都知你暫緩同撤回都係因為呢條法令

有兩隻賣港賊而家係聯合國抹黑緊示威者呀 有冇人可以澄清！

敵人話唔好咁做喎

美國關係法 關你正苦9事 咁撚把炮咪叫呀爺出手制裁老美囉 升級去國家層面, 都on99講撚到要不是香港你美國有撚權立關係法

收手啦

又唔係制裁我 關我撚事
你不代表我阿阿姐

唔係話制裁無影響咩？

收皮

關心多啲黨鐘啲機點爛仲好啦

凡敵人後對的...

呢啲都係基本法賦予嘅，唔怕

開始驚啦

柒婆驚呀？？

又做對了

低q能

聽講仔仔就去美國讀書啦啵 有冇同學仔相認呀

到今日都唔知民意嘅垃圾
攬炒唔係浪得虛名

7萬仲存在！距離支爆爭70000個簽名！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

你咪撚干涉

人地內政咪撚指手劃腳，說3道4

大家加油

關你撚事咩林奠

你又唔係香港人，關你咩事
出少句聲7少陣啦

咁你自行處理到未呀屌你老母 真係戇鳩
自行處理自行處理 處你老母咩

叫美國唔好粗暴干預香港內政
但自己又粗暴干預美國內政

吹呀？

美國國會既法案關你咩事
你係咪干涉美國內政

方向正在

一通過，睇下你地班仆街點死

即係叫我地更加積極去做!
正面訴求從來都唔會為市民回應，今次回應為咩人心照啦！

國師又狙飯民賣港

李鄭又干預人地內政

不如每星期都去
直到通過

真驚confirmed

簽呀

敵人反對嘅

林奠不應粗暴干涉美國內政

Sor人地內政我地干涉唔到

法案一過，唔知會有幾多港共官員跳樓

敵人反對的

各取所需，美國同中國打貿易戰其實遲早郁香港，今次大好機會

都on撚9，
一百萬，二百萬人個時唔撚聽，
咪唔好撚聽嚕，
而家我地搵個會聽我地訴求既又關你撚事咩

人地決定自己外交，經濟，國防同對你既態度又關你柒蛾撚事咩

真係ONL9, 美國人唔係香港持份者都有

關你撚事

明明係美國內政

別國事務邊到你呢個地方官員多咀

再者個法案搞你地又唔係搞平民

食花生不嬲都係香港精神黎

敵人反對的，我們都大力支持！

共享大灣區繁榮啦你

好人好姐

屌你老母 香港人叫你撤回斬唔撚撤啦 講咁多托咩

好明顯係啦

你反對就啱啦
大家繼續
Sir this way!!!!!!

英國人請勿干涉別國內政

我會考慮林鄭嘅意見

關你撚事咩八婆日日壓迫香港人
唔通求你幫手？

美國內政保障返美國人在港利益關你撚事咩

你愈叫唔好，即係我地做岩左，有效果

其實人地都係保障自己利益 關佢柒事咩
唔好對人地美國內政係到說三道四啦
係就出老解

港府不應要求美國否決法案

唔gur咪叫啲蓄龍去挑美軍機囉

佢會係第一個被制裁

中國話唔驚wor

閱、哦！

你個仔好彩，成功過關去徳國

受死啦 臭西

行政長官林鄭月娥不應要求香港人不要求美國國會通過法案

我地幫緊手干涉人地內政咋

能使敵自至者，利之也；能使敵不得至者，害之也。

孫子曰：汝做得很對

多謝林奠助攻

淋病 你好驚呀？

敵人的敵人, 就是朋友

關你撚事咩
我地一定要將香港呢個春袋送入美國手呀！吹咩

𨳒你老母，比撚左咁多次機會你你都唔撚收手，就唔好怪人啦。

林鄭你既訴求我地已經聽到喇，黎緊我地會多d溝通，完。

gogogogo!!!!

林鄭自己偷偷地搵美國傾囉唔洗同雜總講既

7婆收皮

人權法同香港關係法 是美國內政
不容支那與7婆 說三道四

睇得出林奠驚到瀨屎

美國過咗之後，唔該啲盟友英法德加全部整返條，驅逐佢兩個仔返大灣區

只係證明佢驚

凡是敵人反對的，我哋就要擁護

轉左去德國啦

佢又怕攬炒又要打壓。呢條八婆真係忽上腦

人地內政 不要說三道四

戇撚鳩，人地要立法案係人地內政，關你柒婆乜事啊
區區一個地方政府想插手叫人停止？俾黑警兇到傻撚咗定係含維尼條撚含到懵撚咗啊？

牙爽冇教你唔好干預別國內政咩？

驚呀？你估個制裁名單你走得甩咩777

干預美國內政

佢地睇過人地份法案未架

收皮啦慈母

一開始我以為呢條法案冇咩料到，但係呢幾日咁多牛鬼蛇神衝出黎，我先知原來佢地咁撚驚

做對了！

特區政府的事務應由特區處理，中共以任何形式干預香港特區的內部事務都極不恰當

美國立法係第一步
five eye跟隨立法係第二步
傳到去歐盟係第三步
跟住就高官共享大灣區榮耀

敵反必撐，not 盲撐
因為政府冇公信力

點處理？繼續鎮壓？

一睇就知條柒婆驚閪到呢

敵人反對我擁護

林鄭官方認證方向正確

人地條法案係當地制裁你班賣港撚
邊忽係介入香港事務
好學唔學開始學埋口交部d論調

說到係底美國既法案

到底邊個干涉邊個

敵人反對的我擁護

通過法案係人地美國內政 關你鬼事

凡是敵人反對的
我們應當擁護

Sir this way

香港人:你應該快啲落台

驚咪唔好做人

好呀 加埋佢哋名

美國通過 之後英澳紐加都推行 建制派生生世世留喺大灣區

所有野都要用反話咁睇

收嗲啦柒婆
番你既大灣區啦
英國護照都屌銷埋你呀撚人

食屎啦

美國係香港既持份者已經係好客觀既事實啦，邊有得拗姐，97回歸前英國都要問過美國啦。你試下無左香港關係法囉，睇下恆指仲有幾多點淨

香港介入美國內政

人地美國國會傾咩議案又幾時到你說三道四

其實好正，佢係終極無間，佢做乜都係反轉。
準確地錯，習帝又炒唔倒佢，一炒佢藍C 會暴動。
勁！
佢反對，我地就係方向正確。

香港人唔見佢關心下？
剩係掛住美國佬同黨鐘閘機

唔承認你個政府嘅正當性，咪尋求體制以外勢力囉

記者應該問，擔唔擔林鄭全家俾美國制裁？ 當歐英都開始制裁會送兩個仔去邊？

我覺得條柒婆心知自己會係享受被美國制裁之前就經已被鄰国制裁咗先，所以先做咁多仆街野

做乜人地說三道四又咁驚

恭喜留在大灣區，共享祖國榮耀

Burn together la柒婆

做對了。

香港人:港人不應出賣港人,再恐嚇港人不能制裁港人

有柒婆認證即係立法正確

你有料到 就唔會搞到咁啦 柒婆

通過法案乃美國內政，中方不得說三道四

係你教我地咁做

做咩唔強烈譴責

諗諗下
班黑警會唔會唔知有單咁嘅事
所以仲打得咁狠
高層壓住消息避免亂軍心

呢幾日不斷見班港共官叫美國唔好過
成日係到話人粗暴干預香港內政
自己又對美國內政說三道四
以為徹回就無事？太遲啦收嗲啦八婆
香港人要求美國通過人權法係主流民意ok？

死返入老母個閪度等制裁啦

咁要加辣，要求英國方面通過類似法案，針對損害香港民主自由嘅中共同港共官員，凍結佢哋喺當地嘅所有資產，咁含莖長官就含包散

又一個春袋

「身處一些位置的人」係乜黎
係人都身處一些位置架啦

1係妳同中央傾1傾 收返我個中國公民身份?

好打得真係香港開埠以來最大罪人

你驚？咁我一定支持啦

關係法本身算唔算干預香港內政？
如果係，應該即刻取消佢

港人：林鄭不應對人家美國內政說三道四

強烈反對林太干預市民個別意願

連口交部既工作都做埋

對別國內政說三道四，指手劃腳。

佢反對即係做得岩啦

推

制裁埋警隊同警隊家屬啦

咁BNO討論平權變BC
又關你中共撚事 譴責乜鳩
叫外國唔好干預香港內政
但係你又去干擾人哋國家內政

支那都無資格說三道四

憑你？

港人子女不應到外國留學
要共享大灣區榮耀

識驚牙?

人地美國內政關你咩事？

驚啦咩？

開始淆底

林鄭不應要求港人

求美軍屠殺支那種

中國人必須愛自己國家
享受中國食物同教育

凡是敵人反對的 我們就要擁護
支持通過法案！！

賊仔︰請勿報警

淋病：

香港人係唔應該有人權

香港人係蓄牲

死人佢理都唔理，呢個咁急出黎講，肯定知好大鑊

乜你都識驚架咩？
繼續龜縮係禮賓府啦，唔好出黎吠啦臭閪

佢痴Q左線呀

驚咪出解放軍囉
你咁樣係唔會令我驚架

唔係港人子女 係中國人仔女
難道你想企圖分裂國家？

睇呢條柒婆好驚咁喎

凡敵人反對的，我們也要贊同

驚呀？8條人命，拉咗千個手足，受傷嘅多到數唔到，我哋都重未驚，你條pk有咩資格驚

下回到英國

我地中意啊 吹咩

林奠退休一家想去英國美國，唔做大灣人？

如果香港政府係幫香港人嘅話 香港人就唔使搵美國幫香港人啦柒婆唔幫香港人之餘仲要欺壓香港人 自己攞黎賤

收皮啦

想課金比老美 等佢通過

你搞得掂香港人洗乜出去搵人幫拖？

無影響
唔怕既

好簡單可以ko 佢
叫美國唔好干預香港內政 咁唔該叫美國取消埋 香港美國關係法

叫毅進仔出多d力打市民，睇下條例過唔過咯

無影響咪由9美國做多餘野囉.真心唔明嘈乜

你搞得掂就唔會有呢一步啦廢柴

港人應要求美國為法案制訂更嚴厲規條確保法案具影響力

屌仲覺得自己講嘅嘢有用有影響力
柄埋一邊趁地淋啦

唔知今次口交部有咩講呢

if we burn, you burn with us

搞多次集會show民意

又無用又不恰當的法案
點解要日日提?

即係做得啱仲要大大力推

人地內政關你撚事

你處理唔倒
我咪搵人處理囉
醒未？

其實點解奶共政府同支那講野甘on9

四個字

我要攬炒

特別是身處一些位置的人
應該係同議員講

凡是敵人反對的..

你唔係好撚串架咩 咪撚縮呀你

唔立法咁直接取消關係法囉，一個對外嘅市場唔肯比人監察咁點叫面向國際，咁大支野叫埋所有上市公司唔洗公開資料囉

不干預別國內政，港人只會慶祝通過

條柒婆早幾個月前先講關係法無用

香港人支持姐，但呢啲係人地內政喎

明知自己講完啲人實撐多兩錢重
即係佢自己心入面都想條法案過

凡是敵人反對的
我地要點做呀

林鄭: 港人不應要求我死全家

你唔係話香港並非從美國身上拿取好多好處咋咩

冇乜好處就唔好浪費時間喺美國身上啦，炸咗個美領就ok

你就唔應該干預美國事務。人地係美國立法，唔係係香港立法。你憑咩干預人地係自己國家立法？

美帝做野唔洗你教

其實人地內政又關你地咩事
人地果個法案係為大家好wor
你係到阻攔仲古撚怪

毛主席又中

標題撚

即係好撚驚囉

又話無影響？理得美帝做乜

請唔好對美國內政說三道四啦 8婆

敵人反對⋯
我

干涉別國內政
要求習帝加關稅,制裁美帝

見到佢反對就證明我地又做啱野

屌佢老味 其實人哋無干涉內政
人哋搞自己國家 唔俾你嚟咋嘛

唔到事既 人
唔好講野

打撚到我地斷手斷腳 冇幫過我地 然後叫我地唔好求人地？
唔通求你咩 屌你老母

講多無謂。
五大訴求 缺一不可

敵人反對的我們就要堅決擁護

凡敵人反對的，我們就要支持

關你撚事
你唔識當政
咪搵人地做囉

關你閪事咩

佢係咪又想spin美國人係香港no stake

睇得出佢地真心驚
香港果班奶共狗就冇乜身家俾人凍，最多永享大灣區光榮
但共慘果班貪官，一凍就會公報佢地資產
肯肯定係天文數字，到時消息傳咗返大陸
唔知班蟻民會有乜野反應

挑，柒婆唔係唔撚驚咩，咁撚打得好臭串當初講唔撚怕，而家驚la

同樣道理你都唔應該阻止佢通過
不過林鄭已經唔係港人

驚呀? 驚你就唔好賣港囉

別人反對的

敵人既敵人姐係

【916】『粵語根絕』教育局既中文科課程修改咨詢就快到期喇！

應係請美國單方面取消關係法

睇到時777點死

明明一直呢他保例都係外國內政 好難干預你內政囉

而且你大可以唔做 驚what

跪啦八婆

我要攬炒

美國嘅法案關你撚事咩

叫人唔好干涉香港內政 有冇諗過你而家干涉緊人地內政

人地要取消獨立關稅區好 制裁你班官好 都係人地美國自己可以決策嘅野

We have no stake, 邊有咁大能力要求美個做嘢呀，大陸要求停貿易戰都做唔到啦，何況我哋

柒婆好驚呀？

3個月你先明白唔係no stake，係有位置嘅人？

對住市民你恃住班黑警咋
對住美帝你以為自己邊撚個？

強烈譴責香港政府粗暴干涉美國內政

好驚喎

關你撚事 人地立法睇你夠唔夠民主有冇資格繼續獨立關稅 有冇資格自己講？

Go ahead

傻閪

又有認證

美國內政關你撚事

代表我地方向正確

吹得我漲咩

緊係要不是中共 邊會有

明顯正中要害

班仆街恐懼既春袋呀！！誓不罷休！！

攬炒吧

我好肯定班建制藍絲依加係後面走緊資

我中意啊 吹咩
一齊永享大灣區榮耀啦仆街

發神經 關你撚事咩

我鐘意要求呀 吹咩
一係拉9我
一係捐返入老母個閪到 ok?

敵人反對的我們就必須去做

很想要

香港關係法係中國法律？

智障

敵反我擁

區區一個小官夠膽說三道四
不知所謂

美國議員肯定愈聽愈堅決通過，多謝柒婆

岩呀，香港人千祈唔好要求美國國會通過法案呀

既然通過無影響咁點解唔可以通過

怕了嗎？

特衰正苦完全冇能力處理

呢條撚樣李漢民走唔甩美國制裁，真喺心涼

香港特區政府不應對別國內政說三道四

驚咩 齊來共享大灣區榮耀，港警返大灣區做千幾蚊保安

啊嬸你乜水？美國嘢幾時到你話事？我地要求啲乜洗你理？你有咩資格？

洗撚佢認同
傀儡

多謝攬炒之母

柒婆驚到賴屎代表我地做對了

過呀屌！

請唔好干預美國內政

驚呀？屌你

證明做啱咗

usa！usa！

美軍來了 我帶路

關你撚事
侵侵好野

Free Hong Kong,
Pass the act!

好驚咩柒婆，妳一出聲就更加要推

要通過呀

即係大家做得好

屌，你哋愛國人士賣尻晒啲美國樓，剪尻晒啲外國護照，揸返中國護照咪得囉

If we burn, you burn with us bitch!

淋病請勿對外國內政指手畫腳，說三道四

單止要通過，仲要加辣，等你個仔入境、過境美國都有困難，美資銀行有戶口好轉錢走啦！

人地美國內政， 你林鄭唔好 指手畫腳 說三道四

敵人反對的 就應該支持

林奠干擾美國內政，第一個就制裁佢先啦

政府唔係好威咩？而家又笠晒水

點解呢，保障民主同自由請問有咩問題

驚到佢

驚喇

之前講撚到個獨立關稅係自古以來就有咁款，人地唔撚比你你乜撚野都唔係呀，重好意思日吠夜吠正撚屌

同巴西政府有乜嘢分別？

粗暴干涉美國內政, 說三道四, 指手劃腳

低能，邊有人要求啫﹖

我哋係瞓身支持呀﹗

一定要過

驚呀？？
方向超級正確

OK識做

屌你老味，你係做得好嘅就唔使百幾二百萬人向外國求救啦仆街

同藍絲一齊攬炒感覺良好
困鬥獸

一家一齊喺呢個島度玩困

佢都當香港巿民唔係持份者架喎，點解驚成咁

行得正企得正

泥公仔柒婆, 憑甚麼說三道四

香港人民思想不容狗官説三道四

我國(美國)對外政策乃屬美國內政，嚴正反對港共政府粗暴干涉美國內政

曲線叫大家落力d

正

通過咗都冇影響，怕閪咩

沉默既大多數贊成

証明做對了

咁人地條法係人地架喎. 你唔好粗暴干預美國內政好喎~!
八婆林病....死仆街

港人要求雙普選你又唔俾, 大家咁話啦

美國立案都係人地內政關你撚事

你講到咁

我冇理由唔求佢通過

關你撚事咩柒婆賣港賊

林鄭英國人嘈咩？

罷到明身有屎

人地國事關你撚事

開始懷疑佢係英國臥底

915民陣遊行

佢全家都使去美國啦, 以後!! 最後歐盟英國都效法...等佢仲諗住回英國養老吖哪...

roger that

日日排晒隊出嚟唔好唔好
你有回應過我地班市民咩？一齊做大灣區人啦

共享祖國榮耀，不要向美帝討乞

好驚呀?

佢都on lun 9

完全唔明咩邏輯，本港內部事務點可能俾外國法案影響到，外國法案關你咩事？

人地內政佢做咩想插嘴

強調香港的事情能自行處理

處你老母啦咁撚多市民受傷 啲血白流架

不應干涉他國內政。

唔怪得取消美國拜訪

屌 美國有企業有人係香港 保障番自己美國利益關條7婆撚事 唔比外國介入咪叫外資離開曬香港囉

Don't be afraid, we burn with you

特別是身處一些位置的人

up muk 撚

美國國務院：香港人權與民主法案屬國內議案，請外國不要說三道四、指手畫腳

驚呀

敵反...

G phone 單野係有心人特登做，比子彈外國

姐係一定要啦

𠱓契弟呀

聽講影響你同班鳩官個荷包渣喎 無做錯野怕咩個法案通過

咁你不如叫美國取消香港關係法囉

呢條例立左超過25年，又唔見你講美國干香港內政？

敵人反對的

我們便要支持

干涉內政???

三分鐘都唔用黎睇下咩叫《香港人權與民主法案》就咪出黎柒啦 仲成撚日自稱作為特首 我想嘔啊

就算依一刻佢答應晒五大訴求
都要支持立法
法係要先有左
之後需唔需要動用係兩回事

到今時今日都仲有人唔明
條法案係必定會通過 己經冇任何人阻止到

港人不應送子女到外國讀書

No stake in the US society

Carrie Lam has no stake in the US society

解讀: 港人應要求美國通過法案

港人不應賣港

一時又淡定，一時又好驚

正呀 目標正確

人地美國國會通過法案關林奠咩事 喺度說三道四 干涉人地內政

姐係做得啱

驚啦咩

yes

你吹得我漲呀？打你落十八層地獄呀，再比閻羅王浸你猪籠呀，餵一輪魚先呀，再撈番上離掛係皇后像廣場鞭屍呀！

應該中紅心

我係美國人啊hi

we do the right thing

都仲係俾番同一幅圖你。

咁為中國呢

We are doing the right thing

人地國家內政關你鬼事咩

香港關係法 同 人權法都火美國嘅內政
人地而家討論仲同唔同你呢啲和美國民主理念相違背嘅偽一國兩制地方繼續做 friend，比着數要你批准？
幾時到你個七婆說三道四，你有咩資格同世界一哥講嘢呀，照下塊鏡啦。

去死啦仆街

當然關林鄭事啦.
因為第一批制裁名單林鄭一定榜上有名.
林鄭依家先轉移資產, 會唔會遲佐D

條友真係唔識㗎喎

it means we are doing the right thing

柒婆你驚啊？

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

林奠不代表我

收到

敵人反對，我

大亞灣歡迎你林生同2個仔

擺佢入核反應堆算啦

呢幾日港共同支那瘋狂出黎prove呢條戰線大家做得有幾好同幾正確 各位手足繼續努力唔好比佢停

講完都唔覺矛盾架?

敵人反對的我們都堅決擁護

真 仲有一班藍絲 黑警 少數邪惡組織掌權

官方認可 路線正確
凡敵人反對的...

定係佢而家先知呢條法案有好多港人支持？？

你當時100 萬人 你唔見你話驚
200 萬人你話未驚過

一條美國法例 ，你又唔係美國人

你怕咩遮 ，你冇做對唔住香港人的事怕咩（藍絲理論）

一係你心虛呀？

美國國會快點通過

驚呀?驚咪唔好要香港關係法
咁咪唔洗驚俾美國制裁囉

港人：林鄭不應說三道四

核反應堆會頂唔順

收皮啦7婆
唔係好鐘意講外國勢力唔好干預架咩？
做咩唔講，走去叫人唔好尋求法案呀

凡是敵人反對的，我們都堅決擁護

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。

[國際戰線] 即時翻譯香港新聞，快啲推到外國人都睇到！

其實又班香港人已經做緊架啦，我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

夠鐘參觀黨鐵, 你老母

又干預他國內政？

This bitch is harmful to all mankind in the world.

咁香港政府可唔可以主動同美國割蓆
比如脫勾?
點解唔敢??
點解唔敢??
點解唔敢??

on9林鄭

你無外交權㗎喎柒婆

如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

驚呀 柒婆

凍結埋你全家

香港人話事

美國內政 香港中國請勿插手
btw林奠到底有咩資格同美國講野？？

屌你老母啦 人地內政關你尻事
話人地干預中國內政 你又干預人美國內政？
睇路丫 7婆

敵人反對的
我們就要出盡力做

林鄭親身加持
證實攬炒確係有用

敵人反對我xx?

要求美帝解放香港

驚呀？
方向正確

即係我地做得啱

我覺得美國想通過多過我地想通過

港人不應要求任何嘢,ok?

敵人唔想嘅
就係我地要做嘅

知驚喇咩 唔夠時間轉錢走？

太遲啦八婆

就算呢刻佢轉得走錢
都可以有追溯期
最安全一定係放係中共

人哋國家立法關咋
你唔係好中意叫人唔好干預中國內政咩？

求你唔撚聽
你依家求人地又唔撚得

曾鈺成話無用啵
既然無料到，即管通過黎睇睇

我仲要求空降師呀屌你老母

法西斯政權首領！

林鄭不應干預美國內政

關佢撚事咩

諗到佢地係入面氣化個情境就唔覺意笑咗

證明政府好撚驚

夠膽你咪叫人取消聯繫匯率囉
人地用美金干預緊香港金融市場好多年

人地美國國會通過議案又關你撚事咩

敵人反對就全力做

香港關係法

驚呀?
送2個仆街仔去大灣區啦